{
  "3": [
    { "prompt": "Ես մայր ունեմ", "answer": "իմ մայրը" },
    { "prompt": "Իմ եղբայրը", "answer": "Ես եղբայր ունեմ" },
    { "prompt": "Դու հայր ունես", "answer": "քո հայրը" },
    { "prompt": "Քո քույրը", "answer": "Դու քույր ունես" },
    { "prompt": "Նա կին ունի", "answer": "նրա կինը" },
    { "prompt": "Նրա որդին", "answer": "Նա որդի ունի" },
    { "prompt": "Նա ամուսին ունի", "answer": "նրա ամուսինը" },
    { "prompt": "Նրա դուստրը", "answer": "Նա դուստր ունի" },
    { "prompt": "Ես ընկեր ունեմ", "answer": "իմ ընկերը" },
    { "prompt": "Իմ գինին", "answer": "Ես գինի ունեմ" },
    { "prompt": "Դու գարեջուր ունես", "answer": "քո գարեջուրը" },
    { "prompt": "Քո հյութը", "answer": "Դու հյութ ունես" },
    { "prompt": "Նա ջուր ունի", "answer": "նրա ջուրը" },
    { "prompt": "Նրա սուրճը", "answer": "Նա սուրճ ունի" },
    { "prompt": "Նա ուսուցիչ ունի", "answer": "նրա ուսուցիչը" },
    { "prompt": "Նրա ուսանողը", "answer": "Նա ուսանող ունի" }
  ]
}
